动物世界，你看过没？赵老师在CCTV循循善诱地读着文稿，收获了多少阿姨的芳心。

一头猛兽和另一头猛兽，为了一只雌性打得昏天暗地，甚至失去性命。

人类的文明，不再需要暴力来决定和谁在一起了。

可，我又突然明白，即使，你和一个女人生活在一起，在现代社会，在一线城市。

一样，这一切和你生活在远古时代，为了部落的一个女人争斗。

你必须会装灯泡，会倒洗脚水，会做情人，会做饭，最重要的是，你要会赚钱。

> 俞敏洪在《在绝望中寻找希望》里说过，女人的温柔是和男人的能力成正比的。

如果你月入五万，你老婆还会很焦虑地在学工作技能吗？

所以，说到底，还是赚钱能力，如果不行，就要被淘汰。

> 从2017年二月二十二日开始，每日写作二百字。这是今天的二百字。二百字，比你发一条微博多六十个字。来吧。写得多写得少写得好写得差，写吧。
